鄭伊健玩《薩爾達無雙》賣走老婆武器 蒙嘉慧嬲到要打老公發洩

鄭伊健和蒙嘉慧結婚7年甚少公開談及夫妻生活，不過蒙嘉慧今日（11/12）卻一反常態，在Facebook「唱衰」老公，事緣她打機玩人氣大作《薩爾達無雙》，打算出售武器時，遊戲機突然「不受控制」賣走她心愛的武器，她更在帖文中寫道：「條友仔（指老公鄭伊健）大叫：『有冇搞錯，個手掣壞咗……冇陰功未Save㗎。』我：『阿腥（意指先生），你控制緊我部機，你冷靜啲。企埋牆，畀我用原力打你一身，我會平衡番啲』。」有網民便留言笑指要拍攝《法證先鋒V》，讓蒙嘉慧查一下武器失竊的原因，又有人叫鄭伊健跪玻璃，非常搞笑。

坐咁遠一睇就知唔識打機

係sweet嘅🥃

日本嘅光線

我一定坐勁近

幅木牆好正 好想睇佢間屋

岩啊岩啊

無聊

哈啊~

日本人 真廢

真心sweet

順過金三順

嘰嘰

你=嘰嘰佬。

聲音畫面有冇問題

勁浪漫

無鳩謂

Shut the hell up

張圖唔係Starwar嚟咩?

係 咁遠邊好玩

伊麵真係人生贏家
又靚仔
大把錢唔洗做可以玩玩具打機
又娶到靚老婆
個老婆又會陪老公打機，又sweet
住日本，唔洗係香港受苦又避開到政治問題
真係完美人生

鄭伊健同蒙嘉慧不如玩直播打機啦

成世唔憂

早排唔係話番咗嚟咩

估唔到伊健仲打緊機

睇av 用嘅電視

唔知佢有冇玩芒亨

我早排先係流浮山見到佢

最撚"富有"就係佢呢d人
錢又大把，仲要生活簡單唔追求
人開心冇壓力樣都冇咁易老

你睇下人地部電視幾大再望望你個部喇

移左民？

生活

之前有post話個男人同個女助手係錄音室度xxx

睇吓好勝gigi 成世人都耿耿於懷咁

我早排係銅鑼灣公廁相遇

玩緊星戰喎張相

佢淨係靠陳浩南三隻字都夠係中港台搵食，仲未計個堆經典K歌，身痕就隔幾年出嚟開演唱會cap下水，老婆要出山，ccTvb實爭住開劇比佢。
但感覺上佢地都幾貼地，一黎成日都俾人影到食街坊野，二黎都唔似係大花筒，最大嘅娛樂竟然係打機同做運動 支出已經少咗一截，加上識理財，又有投資物業，無仔無女，真係夠錢洗到老。
佢哋呢啲人，真係娛樂圈難得，依然故我做個普通人，好似發哥咁，錢根本多到搵唔晒，夠洗咪算 人生真係爆曬機，反觀牛華城城個什至痰伯依啲，做到幾十歲人都仲做緊，可能真係勤力到停唔到手，但更緊要係有錢唔通唔搵咩一日突破唔到呢個關口，都係繼續做...做...做...做...

我命犯天煞孤星 無伴終老 孤獨一生

最撚型就係Sky 果時

不想放大只想放大被放大

2020年12月10日星期四
錢國偉出殯 鄭伊健張衛健扶靈 遺孀陳宛蔚不捨 叮嚀亡夫慢慢行

成撚日係樓下撞倒佢

仲有人話日本光

你笑佢隻老牛咁 但人地好明顯就為左虛榮心 錢邊個無 對佢地黎講都係一堆數字

就係喺娛樂圈搵到錢又睇得開就係人生贏家

填海華折墮到要係微博定抖音同啲支那網紅開住filter賣嘢
為咗錢咩形象都冇

鄭伊健打機你都未出世啦

以前上網打online game 可以遇到既娛樂圈之人...
鄭伊健
金成武
謝庭鋒
周杰倫

仲有冇？

城城鍾意繼續跳
順便搵錢湊女

舊年佢無啦啦去美國Oakland開演唱會

我親戚話通常係d好過氣嘅老歌手先會去個到開

林志穎開埋公會

咁又唔係既，牛華郭富城果d太紅，唔係話退就退，身家分分鐘係伊健百倍，又搞生意又搞呢樣果樣，不過郭富城其實都係奢華版伊健劉華傷完都做少左

不過錢既野有時太多就係數字遊戲如果好似伊健咁生活，身家兩億同二十億根本冇乜分別，享受人生，同老婆拍下拖幾寫意

其實佢個仆街政協兄弟都可以過呢d生活，係要搞到拎埋個仔出黎賣姐

新馬仔 鄧兆尊

好sweet

再嘈用招裏門頂肘轟你落去樓梯度吖嗱

再嘈就拂你條腰

伊麵唔係住喺唔知加拿大定係澳洲咩
成家去咗日本

蒙嘉慧句「阿腥」有聲有畫面

E健仲有咁多頭髮
有無佢近照

佢係呀

劉華由奶共嗰日開始就已經唔到佢自己話退就退

你另一半唔鍾意你打機 點都會分手

有個好老婆好正

佢個仔就慘啦，明明係台灣讀書學緊繁體中文，而家因為老竇老母要利用佢搵錢，就夾硬捉佢過去支那讀書，學埋晒啲殘體中文

完全係我理想生活
住日本
同老婆打機

我食飯專殺烏蠅
冇餸開飯，清淡一生！

而唔係扑嘢

我已經ff緊伊麵打緊機唔理蒙嘉慧
蒙嘉慧去含爆伊麵, 搞到gameover

你個掣壞左呀

無雙咁無聊

如果睇得開2億同20億根本無分別依點，真係開心好多，至於國貨城正正係明明可以做離地天王，但啲行為又離奇貼地，真係好難唔引人幻想

講起佢啲兄弟，一個政協一個包皮，兩個都好撚乞人憎

想同伊健打機

唔知佢上網 會唔會用真名

係幫當地一個華人慈善機構開嘅演唱會
一年開一次搵親嘅都係出名嘅歌手樂隊
你可以話係過氣但係全部都係一線

2018 - 汪明荃
2017 - 許冠傑
2016 - 許冠傑
2015 - 草蜢
2014 - 溫拿

素素打機坐好近

個野壞左阿

代言龍族果時打機都好勁

住公屋唔近唔得啦

99lv戰神

佢一online出現，成班圍住打佢

打完同佢傾計
我地出賣年齡

我親戚間麵包舖有份贊助所以最尾有好多免費飛

我諗住香港我都唔睇去美國仲睇佢？所以冇要到

無記錯之前睇杜汶澤佢話鄭份人勁易滿足
講鄭未入行前做燒臘店都覺得滿意
好難想像鄭斬燒味嗰樣

我去咗睇，演唱會前幾日喺Ticketmaster 度買成兩百美金一張 。如果冇記錯我買嗰陣唔係剩返好多張飛

做娛樂圈做到佢咁甘於平淡
都真係無幾多個

搵夠就算
搵夠呢2隻字 10個有9個半香港人都俾唔到出來
你有1000萬就自然想搏第2個1000萬

人生贏家

我都好多親戚去睇 佢係三四十歲粵語人口入面算好吸引

不過我唔知d飛咁貴

咁嘅樣

係咪賣咗大師之劍

賣唔撚到架喎

唔敢試呢個動作

以前俾好勝GIGI嫌佢淨係識打機玩玩具，冇上進心所以飛左佢

其實簡單生活是無價
對伊健嚟講
可能真係錢夠用就ok
又對名利淡薄
唔會追咩影帝男歌手獎
有得打機有得玩超合金已經好滿足

城城似係真心鐘意跳舞同做戲多過為搵錢

兩睇啦，佢性格係咁，做番自己會開心好多

不過90年代到2000年頭，如果ekin比d上進心，成就會再高d

睇番導演訪問，都話果時個個都比機會佢，但佢就hea做

講真 比你係街撞到佢
你第一下會叫佢乜

浩南哥定sky哥哥

兩公婆有智慧
唔通牛華咁咩，成世人得個做字

好難想像勤力接job嘅鄭伊健係點

得啲大陸仔會叫佢南哥

人在江湖身不由己

嗰期伊健真係紅到發紫
又聶風又陳浩南又華英雄
四大天王又開始out
佢如果好似劉華嗰啲咁執著
應該拎到獎或者賺更多錢

但伊健只想打機

一個被演藝事業耽誤左前途嘅電競選手

香港人叫佢伊麵

唔同人睇法唔同，冇得咁樣比較

山雞兩公婆睇個格都知無咁嘅修行同品格啦又要聲大大又要威 點會過到依啲平淡生活

果時佢風頭唔輸四大天王，唱歌好多妹妹仔鍾意，之後拍戲都係d 大型cg片同古惑仔

但拍戲都攞gamegear，gameboy去玩

聽講佢爆機速度仲快過game書

睇文字都覺得sweet，一星期屌幾次

佢既人生好多人都渴望
唔洗憂柴憂米又可以有好多私人時間做自己鍾意既活動

嗰陣啲電視台電台雜誌訪問佢近排忙緊咩
佢就會話買左隻新嘅超合金

同左 好勝 一齊之後
成日俾 好勝 屌佢訪問就咪撚講玩具啦
話佢大細路，唔長進，淨係掛住玩

洪卓立

你都on9 我識佢 佢打左50年機

伊健其實就係現實版嘅令狐沖
有料但唔追求天下第一
寧願快活過神仙

以前俾好勝GIGI嫌佢淨係識打機玩玩具，冇上進心所以飛左佢

話而家吹到咁嘅版本嘅
下次可能係話唔鍾意鄭伊健長頭髮所以要飛佢

黃定藍架？
我地黃絲唔會理藍絲既野

大部分女人：咁大個人仲要依賴呢啲虛擬既野脫離現實，好childish 囉 可唔可以成熟虛進啲？

come on james

成熟上進

個樣都衰啦佢地

gigi識佢果時已經知佢大細路啦

自己又搵日本朋友翻譯攻略比ekin，之後又屌ekin唔上進

而家填海華成日唱啲懶係人生道理嘅歌

張帝打RO

個仆街政協唔係就係拎個仔出嚟先有錢咩

填海每一次出鏡，我老豆都會話佢好L老

如果收埋錢應該又再暴富

如果有一天
常言道

屌，啲內容佢自己都做唔到
扮哂看透世事
其實最入世嗰個就係佢
你睇佢幾執著於拎影帝

佢應該有60歲？
算keep得ok la

知足常樂講就容易 無乜人做到
搵到一百萬 就想搵一千萬 一億 慾望係無止境的
易滿足嘅人 求進步嘅心都會較弱 不過無話好定壞嘅 自己喜歡就得

藝人來講唔算ok

你住200尺公屋緊係要貼住部電視機啦

成班仲睇迖寇

利申有睇

咁相信有人係工作狂，工作都係娛樂一部分，唔俾佢做慘過死

呢啲先係人生
得閒想搵多少咪開下演唱會
一係上台打機
反正sony出ps5都會搵佢
收錢打機
輕鬆

窮限制咗你既思想

最唔明人生的意思嘅係佢

佢鍾意虛榮多過錢，要攞獎要型要形象要多女fans

記得個陣話點解伊麵會情定蒙嘉慧
係因為伊麵本身係玩得好癲既人
但蒙嘉慧比佢玩得更癲

伊健

你想表達啲咩?

表達佢係香港，唔係日本

去左日本住？
以前成日撞到佢

佢同蒙嘉慧喺福岡買左樓
每年都會去日本住幾個月

想睇佢地爆粗噏打

真係完全漫畫角色黎
係到遊戲人間
完全爽到痴線

即係諗到台灣d友嗌佢小志 就覺得佢仲好似好後生

佢唱歌係差啲，但佢拍戲得，其實佢果期同牛華拍好多江湖戲，佢做得好過牛華。

你間屋幾大人地間屋幾大先得架。

拂腰

坐咁近一睇就知死窮撚

我諗佢有今日成就 林姍姍都幫好多
難得佢地感情仲咁好

幾時去咗日本

應采兒係靚 但把死人聲一聽就知大獲

黃定藍先
我地黃絲只關心呢樣

明明外國大，但甩唔到浸大陸味

撚菱

mk鋒打魔獸做牧師

一首數碼暴龍連細路仔都識佢

你知唔知佢住匡湖居，間house有私人碼頭？

好似賣咗

全部同意但未完美 蒙無波

睇落你除咗同自己老母以外
冇咩機會同其他女人相處過

科技先進㗎喇
而家虛擬嘢當道就大家都知㗎啦

你真係當個個女人係你老母咩

全港長頭髮嘅男明星真係除左佢 冇人carry到

畀人講中又唔出聲？

陳浩南都係，果d咩撚山雞正垃圾

仲有蘇文峰

屌
你啱 唔記得咗佢

二千年左右鄭伊健過檔英皇
全英皇都係霍汶希做經理人
唯獨伊健講明要帶埋林柵柵過檔

之前有個傳聞
霆鋒喺北京拍嘢
夜晚有女演員送外賣
上謝霆鋒酒店房㩒鐘
霆鋒一開門就同佢講：
我打緊機，唔好騷擾我

之後就閂返門繼續打機

佢住日本？

香港伊健
日本木村

亞洲得佢兩個carry到長髮
好多人想學佢地
但最後變左肥屍

分野，仲做緊有下一代，雖然係完全關係，但係就係咁樣分別

可能係無細路，4x歲就要諗退落黎響取囉，有下一似 個D 4x歲至60歲仲對住D小魔怪

有個肯同你一齊打機既老婆/女朋友
俾肯同你食麥記更值得擁有

蒙係靚女+有女人味果種
諗唔到邊個大波嘅比佢更加襯伊面住

金城武好似都carry到

我都諗唔到 但唔係話要大 蒙係直頭無 成世無得玩波就唔叫完美啦

牛華城城佢哋小朋友好細
痰伯個仔先啱啱出身 而家都接少咗嘢做

係wo, 漏左

睇番佢過往幾條女，全部無乜波，
佢既喜好黎

睇你個名就知泡菜撚

gigi

伊健心諗：
玩波有乜好玩
我打機唔好？

giga都無乜，我淨係諗到芷珊姐姐已經係最大心口 o個個

你都要諗下填海華同城城其實都養緊一大班人
唔通個個都hea做就好咩

蔡一智

應該會好似古天樂咁,所有戲都有佢份

4大天王個個都有自己工作室，成棚人跟住搵食，唔係話退就退，一退就好多人陷家剷，尤其而家呢個時勢

伊健淨係得阿林栅栅，仲要佢自己都有境，話唔做咪唔做囉

好心你班友唔好咁挑剔啦
蒙嘉慧外形已經夠正，性格睇落又唔差

講日本仔玩髮型 問過小田切讓未
無佢carry唔到嘅髮型

果時成班友仔喺美國server玩WoW,
仲有Eric Kwok, 周永恆, 阿Yu (前妻兼代打),
初時都唔知係佢哋,
有次出嚟bbq, 嘩屌你地咁撚熟面口嘅

Ekin係毒撚 單眼佬都知

住籠屋打機仲咁大聲 搵夠錢交今個月租未呀

柏芝屌霆鋒，番到屋企只係識打機，完全唔理小朋友

聽講霆鋒玩wow都幾勁下

我都記得，佢話如果部機冇電佢就會唔打，但係蒙嘉慧係會即刻去搵叉電器繼續打

日本旅行就好 長住就算啦

Ipad wo

肥屍

屋就大唔過佢
但梳化距離應該同佢坐既差唔多
要坐前d玩

鍾意伊健好多年，希望唔好俾佢啲政協兄弟搞衰

城城之前係海運開show就知佢有心啦

九龍長髮

留名
好羨慕

睇慣咗唔代表carry到

鄭伊健 藍定黃 ?

幾年前見到佢兩公婆係油麻地野牛單車

根本大部份偽人都係 on9

好似嗰堆咩 楊幂 咁
生撚完個 BB , 仲繼續搵錢, 畀你搵到幾億幾十億又點 ?
好似 范冰冰嗰啲 on 9 咁
賺咁撚多要逃稅 要做雞還官場債

有錢就享受生活啦 on99

佢地好健康 又羽波又單車又行山又電莖

秒
但係應該睇間屋幾大

薩爾達傳說撚有得賣武器

中間有段講話佢成日俾人鬧佢打機，一聽就知講緊gigi

大陸人啲心態係咁，唔單止鬥有錢，佢哋咩都鍾意攞嚟鬥
就算呢個世界無金錢，佢哋都可以鬥黃豆，佢哋只想要贏嘅感覺，然後踩住人哋個頭，要不是我幫襯你你就完蛋了
總之佢唔係為生活無憂賺錢，否則一早賺夠就走佬啦，仲等中共收割咩

諗起個畫面都正
2公婆一唱一和

香港嗰堆奶共偽人都係
好似 王祖藍嗰啲 真係賤種嚟

關大陸人乜事，全世界都有呢d人啦

呢d人真係唔係為左錢，而係為左維持地位，身份，認同感

前幾日先幫錢國偉扶靈唔係咩?

我以前都幾次撞到佢喺反狗城買game

雖然佢演技唱歌都唔係特別好 但就係唔知點解好鍾意睇佢啲戲 同佢啲mk歌
可能真係同佢性格有關

屌你老母sony

送ps5比佢我諗冇人有異議

但係就走去送比滅盡龍 on99

睇佢地啲互動真係sweet撚到

成功感呱
公司都有啲咁嘅同事
佢地話想喺工作中搵到滿足感

直播其實好辛苦

人地有錢梗係自己享受

咁都抽到
擺明小春搵小好多

我成日撞到佢推單車

已贏

唔係薩爾達傳說

佢呢啲生活態度真係我既人生role model

蒙嘉慧有段片，係講鄭伊健11月19日為PS5打開袋

咁撚正

呢個呢

可以用黎形容個攝影效果啫

舊登會然nike

無雙呀盲亨

如果佢似古天樂應該會搞打機公司 相信應該做得好過鍾生？
不過佢都唔似係鍾意諗野既人

前妻兼代打係咩事

守姚明屍

王祖藍唔奶真係應該發唔到圍

另一半打機真幸福

閃死一班單身狗

我覺得有啲女人無波都可以好靚咯

佢套古惑仔呃咗幾多人入黑社會

佢應該東京 大阪 北海道 沖繩 都買樓啦

之前睇新聞話佢係每次都用盡簽證居留期限
先再返一返黎香港 之後再返日本住

佢結婚都喺日本，真心鍾意日本

幾好丫，唔駛搞移民，得閒又返嚟住

佢打lol好雷 係咪因為喺陰間 上網冇咁好

其實...佢地收埋自己打機...
可能就係唔想聽人地既 閒高閒語....
唔係個個都岩做kol 架

福岡就一定有
之前佢自己講嘅

其他唔知
等你搵資料

等等先，乜唔係蒙嘉惠做第三者所以先分手咩？gigi 邊有飛伊健？

盲撚到

不過呢種玩法唔係人人做到

一開波99lv 好難廢

分之前gigi已經成日屌ekin唔上進，同居變分居
不過應該係和平分手掛，冇話邊個飛邊個

分手之後ekin先同蒙嘉惠一齊

唔係好留意娛樂圈，當時睇報紙應該係咁，記錯唔好屌咁大力

宜家唔打機咪出黎獻醜

多謝解答
我細個聽啲廢老係咁指責伊健
咁依家伊健搵到個同佢有共同生活追求嘅伴侶真係無憾

如果以佢退休式生活，福岡真係唔錯
相比起，無其他地方咁多支那人

ekin被罵得最甘係飛左邵美琪，同gigi一齊
其實同gigi一齊之後，ekin事業就走下坡

最難得係娶到個老婆唔怕悶肯陪佢打下機hea下..

聽ekin講過，同時期出道又紅既人比，其實佢唔算有錢
你睇下古天樂，aaron果班人有錢到

咁屌都屌牛佬同導演先啦
更何況睇完戲就去入黑社會個班本身都弱智

梁詠琪：

比上不足 比下有餘啦

古天樂 每年搵緊億億聲

佢啲歌有無版權費收？

佢冇入藉日本
所以90日要出一出境返香港
之前有訪問話佢係半退休 90日返來香港做一做野
又返去日本90日

覺得e健人品好好
睇啲訪問言談之間都覺得佢係超級nice又玩得嘅人

應該係Gigi做第三者

x美琪同ekin
之後識左Gigi 唔要美琪

咁當然啦，都叫紅過一段時間。
同一般人比，都叫有錢。

xxx = 錄緊音

奪面雙琪
點解好似咁多人無印象

後生仔真係唔會知
好似係2000年左右發生

佢真係好nice仲要靚仔
相反陳小春呢啲九流之輩串柒柒

點解要
當年嘅好勝gigi而家都搵到個西班牙老公, 睇落都生活美滿
唔夾嘅話勉強一齊咪仲辛苦, 而家兩個都搵到自己想要嘅另一半咁幾好呀

呢句好笑

啲港女係咁
覺得男友愛佢就會為佢改變
拍拖耐咗或結婚後就狂屌
買模型同 PS 都唔得

想像唔到如果仲同邵美琪一齊 依家應該似阿媽照顧個大細路
不過伊健應該對邵美琪仲好有情有義

佢自己搵夠就停搵夠就停
古生係搵黎用返係好多有意義既地方到
如果伊健似古生咁 香港應該多一個打機業大亨

我都係阿媽話我知先識「奪面雙琪」

你啱， search 咗，原來現在住淺水灣。

只想變木偶 跟娃娃挽手

奪麵雙琪

邵好嘢，咁多年真係冇講過鄭梁兩個半句

咪撚潛啦 屌你老母 死劏房狗

痴撚線一千個負評

衝出嚟柒

坐得前又唔得鍾意呀？

痴撚住就岩

重要大大聲話人聽知你屋企細要坐咁近

有分別咩.......

洗唔洗咁sweet

望下人地係鄭伊健, 再搵篤尿照下自己個樣
就知點解會咁

你計少左金城武

諗起有人話佢有個龍族 特別ac 走去同人打交

同埋唔造作, 無語言藝術

公事上serve 過佢，佢真係勁nice, 唔該前唔該後，好有禮貌

好女人
不過好似仲未嫁人

認真啊 佢地成日都落流浮山

個次見到佢兩公婆揸住架suzuki jimmy

心諗部車又幾型幾趣緻喎

再睇真啲原來係佢地兩個

asron 其實唔算好有錢

人地屋企大嘛

嚴格黎講係hea接job
唔係hea 做

佢做戲果期絕對好過牛華
睇牛華做咩角色都係牛華
但伊健唔係

如果佢係勤力認真嘅話，佢似係會自己組條team，日練夜練再周圍參加比賽
佢唔似係會搞公司嘅人

蒙嘉慧

睇番耀揚

翻譯攻略唔係邵美琪咩？

唔知伊健有無玩cyberpunk 呢？

當年分手俾咗層北角半山樓佢住，過埋落佢名

我淨係記得ekin同Gigi同一日結婚，然後Gigi比人話佢放唔低ekin

有joy stick 玩

好勝gigi 果然唔係浪得虛名

咁愛國住咩日本？

真正人生勝利組
完全知道自己要咩人生

比起上黎, 賣錯武器要俾女友用原力打一身幸福好多

打開邊隻凸字game

屌 ... 好勝就好勝啦 !!
乜撚嘢放唔低吖 !!

應該係gigi
好撚主動，又好勝

聽講好似係邵美琪 仲話特登上日文班學日文

因為好勝！

呢啲先係生活態度羨慕

最大波係邵美琪睇嚟佢好鍾意短頭髮

和式簡約
zen風

諗起蒙嘉慧呢條片 正

佢好似有去日本拍左套戲做吸血鬼大王

你咁講一睇就知你年紀細
伊面成5X歳，老花喇，仲點貼埋部電視到打啊

佢最靚係 暗戰果個黑長直look ......

佢都差唔多做埋超人